\section{D6}

\subsection{Valberedningen}
\begin{autoframe}

\begin{tabular}{ll}
Sammankallande & Oscar Carlsson \\
D6 & David Ådvall \\
D6 & Gustav Ehrenborg \\
D6 & Anton Bergman \\
DAG  & Viktor Swantesson \\
Delta  & Philip Dahlstedt \\
DNollk & Niklas Liljegren \\
DRust & Fabian Sörensson \\
SND  & Daniel Toom
\end{tabular}

\end{autoframe}



\subsection{Ordförande}
\begin{autoframe}
\nom{Viktor Nordh}
Viktor har stort stöd från många nominerade och sittande D6. Han har erfarenhet av ledarskap
sedan tidigare då han bland annat drivit eget företag och beskriver sig själv som en demokratisk
ledare. Har även arbetat i restaurangbranchen tidigare, vilket är meriterande för D6.
Han verkar väldigt driven och har inga problem med hårt arbete.

\bigskip
Pontus Berg, Vera Lomander och Lukas Ögnelod sökte också posten. Valberedningen finner
Viktor mer lämplig som sexmästare än de andra.
\end{autoframe}

\subsection{Kassör}
\begin{autoframe}
\nom{Runa Gulliksson}
Runa är väl införstådd i vad som krävs av en kassör på Datateknologsektionen och har
förtroende bland många av de andra. Hon har visat intresse för D6 väldigt länge och deltagit
mycket i aspning både i år och tidigare.
Maria Larsson sökte också posten.

\bigskip
Valberedningen tycker att Runa är mer lämpad för
kassörsposten än Maria.
\end{autoframe}

\subsection{Övrigt}
\begin{autoframe}
\scriptsize
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
\item \textbf{Andreas Hagesjö} \\
Andreas finner stor glädje i att arrangera och arbetar som bäst när det är stressigt. Munter och
sund inställning till det mesta vilket valberedningen tror kan bidra med god stämning i gruppen.

\item \textbf{Johan Angséus} \\
Johan är driven och visar stort intresse för D6 verksamhet. Han gillar att arbeta hårt och passar
bra ihop med gruppen.

\item \textbf{Maria Larsson} \\
Maria har stor erfarenhet sedan tidigare av att arbeta som bartender och bidrar till gruppen med
glädje och social kompetens.

\item \textbf{Pontus Johansson Berg} \\
Ulo har visat stort intresse för D6:s arbete i flera år och har erfarenhet från att sitta i en förening på sektionen. Han kan tillföra stora matlagningskunskaper till gruppen, vilket valberedningen ser som ett plus.

\item \textbf{Sven Hellsten}
Sven verkar ha en bra bild av hur det är att sitta i ett sexmästeri eftersom han nämner förslag på
utveckling av D6 som han inspirerats till på andra sektioners arrangemang. Service­minded är
ett ord som valberedningen tycker beskriver Sven bra.


\item \textbf{Vera Lomander}
Trots att Vera blev intervjuad av en något annorlunda valberedningskonstellation än de andra sökande, finner valberedningen att hon kan bidra med mycket erfarenheter och idéer.
Båda valberedningskonstellationerna är eniga om att Vera är lämplig för en övrigt­post.
\end{itemize}
\end{multicols}
Övriga som sökte var Christian Ågren, Jonathan Nilsson, Lukas Ögnelod och Zrean Tofiq.
\end{autoframe}