\section{Delta}

\subsection{Valberedningen}
\begin{autoframe}

\begin{tabular}{ll}
Sammankallande & Oscar Carlsson \\
D6 & Anton Bergman \\
DAG  & Christian Ågren \\
Delta  & Robert Kemi \\
Delta  & Philip Dahlstedt \\
Delta  & Mathias Andreasson \\
DNollk & Niklas Liljegren \\
DRust & Fabian Sörensson \\
SND  & Christoffer Öjeling
\end{tabular}

\end{autoframe}

\subsection{Ordförande}
\begin{autoframe}
\nom{David Berg Marklund}

Valberedningen tycker att David har visat sig ha en demokratisk syn på hur Delta skall styras och ser gruppens dynamik och funktion som en viktig prioritering i sitt styrande. Han har en relevant syn på Deltas arbetsuppgifter och har visat upp gott arbete under aspningen. Med Davids personlighet och arbetsmoral tycker valberedningen att han kommer göra ett bra jobb som Deltaordförande och jobba för sektionens och föreningens välmående.
\bigskip

Utöver David så sökte också Edvin Tobiasson till ordförande. Valberedningen tror att Davids demokratiska ledarstil gynnar gruppdynamiken mer än Edvins.
\end{autoframe}

\subsection{Kassör}
\begin{autoframe}
\nom{Mattias Lundqvist}

Mattias har visat sig snabbt ta hand om arbetsuppgifter han blivit tilldelad och har förtroende bland de andra nominerade. Han verkar mer ansvarsfull och valberedningen har en större förtroende för att han kommer att utföra ansvarsuppgifterna som kassör än övriga sökande.

\bigskip
Övriga sökande till kassör är Anton Danielsson och Alexander Ågren.
\end{autoframe}

\subsection{Övrigt}
\begin{autoframe}
\nom{Nominerade:}
\begin{itemize}
\item Anton Danielsson
\item Alexander Ågren
\item Edvin Tobiasson
\item Peter Hoff
\end{itemize}
\bigskip
Gruppen passar bra tillsammans och har gett ett seriöst intryck under både valberedning och aspning.  Utöver de nominerade har Simon Wijk uttryckt intresse för en Övrigt-post men valberedningen är överens att den nominerade konstellationen kommer att fungera bättre tillsammans.
\end{autoframe}