\section{DRust}

\subsection{Valberedningen}
\begin{autoframe}

\begin{tabular}{ll}
Sammankallande & Oscar Carlsson \\
D6 & Anton Bergman \\
DAG  & Christian Ågren \\
Delta  & Fannie Ljusteräng \\
DRust & Fabian Sörensson \\
DRust & Erik Hillbom \\
DRust & Victor Olausson \\
SND  & Daniel Toom
\end{tabular}

\end{autoframe}


\subsection{Ordförande}
\begin{autoframe}
\nom{Johan Becker}

Johan Becker är införstådd i vad ordförande-posten innebär, med allt ifrån hur man får saker gjort till hur det är att vara ledare över en grupp.  Han har klara mål med vad han vill göra med sitt dRust, har en hög ambitionsnivå samt starka ledarskapegenskaper.

\bigskip
Både Johan och Philip Dahlstedt var enbart intresserade av att sitta som rustmästare men Philip har inte medverkat på aspningen och de övriga sökande och sittande ur förening har inte tidigare märkt av hans intresse. Skillnaden är stor när nästan samtliga sittande och övriga sökande nämner Johan som en framtida rustare.
\end{autoframe}

\subsection{Kassör}
\begin{autoframe}
\nom{Max Hansson}

Max inger ett lugn och ett förtroende och har tidigare ekonomisk erfarenhet. Han har varit med under aspningen och är väl införstådd i rustets verksamhet.
\end{autoframe}

\subsection{Övrigt}
\begin{autoframe}
\nom{Nominerade:}

\begin{itemize}
\item Johannes Magnusson
\item Anton Schützer
\item Oscar Edvinsson
\item Gustaf Lindberg
\end{itemize}

\bigskip
Samtliga nominerade passar bra i gruppen och har visat engagemang under aspningen.  Utöver de nominerade har Fredrik Ek visat intresse för övrigt-post i rustet.
\end{autoframe}